日本聯賽杯2017 - 紅鑽大炒櫻花集氣區

祝願櫻花喺聯賽同杯賽都早早收皮

關東要贏, 櫻花就要輸
利申: 撐我川

櫻花無左山口螢應該收得皮

頂住呀紅鑽

真係唔知樓主撐咩隊

追番兩粒

入多粒啦

加油!!!

輸左

諗諗下, 不如黎緊我川讓左個亞冠4強位俾你鑽
我想睇智障輕鬆完封Hulk

谷口或者智障對hulk真係丁死